澳門又派錢，真係好撚葡萄

連續第10年有錢派

港柒要垃圾聞煮 人地派錢關你地鬼事

連仔見錢眼開，你扮咩清高？

有錢比你，含撚你都去啦，看下幾撚多正評